奇文分享：從香島中學學生因政見被重罰 反思教協建立人權校園的空白和失敗

驚訝！原來學生的權利和自由受到剝削，並非是香島中學特有？
教協多年來提倡民主自由，竟然漠視學生的自由和人權被學校長期剝削？
學生為反送中運動為民主付出犧牲，但是教協和黃絲老師回到學校後，繼繼雙重標準剝判學生的人權？
教協漠視學校的懲治權過大，可以任意魚肉學生？
教協對人權校園政綱空白？
若果你是教協會長，應如何改善學生權益？

果然藍絲痴線佬賤視學生的人權和自由，立即負評。

自推。

教怯係園工超市福利會之類

點會做到嘢

教協係工會，唔係學生會

左狗 拉

五毛狗 拉